《狂野時速：雙雄聯盟》首回預告 │Fast & Furious: Hobbs & Shaw

玩到幾時

覺得ok,無聲FU個下幾應景

呢個系列比the rock加入果刻已經變曬質

變左唔同類型咁
不過有d期待

好似唔錯
够爽

作為狂野時速fans，我真係好撚憎the rock

條女唔係死咗，外傳定點前傳

如果外傳票房仲好過正傳就好笑

遲D仲會唔會有異能人/超能力/外星人反派?

無左paul已經無左個靈魂
希望識見好就收 已經越拍越離譜
第一集佢地只係一班偷dvd機既人

remake好過啦

係就係外傳，不過條女新嗰喎
女前無出過架，你係咪認錯人

vanessa kirby

認錯係 Elsa Pataky

Jason statham
Idris Elba
必睇

變左superhero movie